帶32歲兒子求診無證件被拒掛號 港媽：佢係處男仲係細路

在家長心目中，仔女永遠是個小孩，32歲的大男人也不例外。近日，有診所醫護人員在社交網站Facebook專頁「西客之道」投稿，講述一名媽媽帶32歲的兒子來看病，但未能出示身份證而大鬧診所的經過。

日前一位港媽到診所表示想幫兒子掛號，因為新症，護士要求出示證件登記，豈料港媽開始發難，表示自己兒子只是個小孩，無帶身份證。姑娘了解後發現港媽口中的小孩，是個32歲正在打機的的男人，並向港媽表示成人一定要有證件先可以登記。怎知港媽開始大鬧診所，表示她的兒子是處男，「未結婚呀未生小孩，所以仲係細路。」候診室病人聽到後忍不住笑，反而他的兒子繼續打機無反應。

姑娘表示無證件無法登記，港媽聽到後狂鬧對方無醫德，「個仔都係想唔返工攞張假紙又唔阻您幾耐，我又唔係無錢俾您，開張紙好難咩？」後來更粗口橫飛，話叫個仔上網寫衰間診診所，「又企喺我診所門口同準備入嚟嘅病人講唔好睇呢間診所，個醫生係賤人。」

網民看到帖子後，紛紛驚訝「真的一日未死一日都尚有新聞」、「32歲唔帶身份証？報警拉你都仲得呀，仲咁厚面皮喺度嘈？」、「似係個老母縱到個仔咁，好多時有咩父母就有咩仔女」。

他只是個......

新移民?

咁連登仔好多唔洗帶身分證

邊位巴打呀

無證件
你又知條友32歲

作故仔都擺上黎講

成日作故

冇身份證咪收佢正價囉

冇問題喎
局長都話60先中年

其實佢真係大陸人黎 想呃平少少所以唔出聲

雖然我都覺得篇文假假地
但你返轉頭睇多次篇文先

假文，好on9

如果係真點解冇其他人上網講

又係假野

智障兒

冇圖又冇片你話個大媽係處女都得啦

假嘢多

香港開始多假新聞

台灣都ban左大公文匯

60先中年
30未成年好出奇呀？

啲人喺facebook鳩作嘢星島就當係真出新聞

毒撚 撚

me....

係真都唔出奇 依加d人西到你想像唔到

垃圾老作
我聽講 我朋友話⋯

呢啲page好多假文博noise黎博出書賺一筆

32歲處男

好假

戇鳩，咁撚大個人仲要老母帶佢去睇醫生

呢D PAGE作故仔都仲有人信
年中作埋咁多篇仲可以出書

印象診所果d都係假到好離譜

同連登D呃正評故一撚樣

話假肯定唔係行內人

假到

咩未生小孩？支那人

32歲 (處男)

究竟報紙仲要QUOTE幾多FB吹水PAGE當新聞

有咩慘得過俾自己老母公開處決

唔識教就咪撚生啦

診所都可以作到咁撚大

屌你老母冇問過我牙媽就上報
我係處男關你班記者咩事

弱智就話啫 32歲都唔戴身分證

冇證件報警拉鳩佢啦

童顏巨屌

幾多歲都好
係父母眼中都係細佬

呢個濕鳩page成撚日作D嘩眾取寵
無撚理由既故事去呃like

連登仔黎

港豬好易撚

兒登

唔係香港人？

如果係真 為左呃日病假比呀媽唱自己係處男

好多page都係啦
作到無野好作

假到連自己記者名都唔敢落

魔法師

有聲

32(處男)

其實呢出乜戲嚟，運鏡好正

絕世高手之大俠盧小魚

2月14顛沛流離

呢個page啲野假撚到仆街

child登仔睇返作文就啱啦

但平時屌閪客嗰陣啲child登仔好開心㗎喎

邊位巴打